「集思廣益」完全合法不合作運動

大家都知道今次嘅革命
一定會係長期作戰
所以我哋除咗勇武
同時都要和理非行動

「經濟篇」
罷買

只支持良心小店

呢2個黃藍地圖互補其短
2個都要用都要幫手報料
只要你用過一次就會係google map儲存

和你試
大家都係有良知嘅香港人
平時可能比較少試食試用
不過要長期作戰
我哋要令到對家嘅經濟受損
level 1經過無良商店，一定要試食試用，只用不買
level 2自備日用品出街，例如水樽。
我就每次都會帶空水樽出街，然後去M記攞水
level 3路過無良餐廳攞多幾張籌令到食客以為要排長龍放棄。
建議攞多人數既籌，咁樣間餐廳就要hold住一張大枱
被迫同藍絲親友食無良餐廳食耐啲霸耐啲。

黨鐵
所有學生同我用長者咭

利申 和理非 唔識得勇武戰略
咩打狗救人
咩五分鐘黃金時間
咩打波組隊舉手

915國旗行動好成功!

集思廣益

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推
level 1經過無良商店，一定要試食試用，只用不買
level 2自備日用品出街，例如水樽。
我就每次都會帶空水樽出街，然後去M記攞水
level 3路過無良餐廳攞多幾張籌令到食客以為要排長龍放棄。
建議攞多人數既籌，咁樣間餐廳就要hold住一張大枱
被迫同藍絲親友食無良餐廳食耐啲霸耐啲。

高招
全世界一齊做呢d零成本既野

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全部都係bot ⋯⋯

留一行8個俾我

推呀

我唔係bot 入嚟一齊推post的！

平時唔出去發夢嘅打足至少幫下手呀

幾好

lm

其實和你試
有一班人做咗好耐

就係廢老
只要你仔細觀察佢哋嘅日常行為
就會完全發現佢哋就係為經濟帶來破壞

買一杯奶茶係快餐店坐足一日
赤腳坐喺商場啲櫈到
瘋狂試食
去廁所偷紙巾

罷買可以加埋商場唱歌

掂呀

同我用呢2個google map搵良心小店

逼撚爆佢

自備物資

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

水去M記攞～

出街淨係準飲良心茶店同M記免費水
唔好同我講你搵唔到M記
多撚過7仔

3個ig都有哂link
仲教埋你點開係google map
成班懶鬼

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

【BBC】鬼？？？係咪拍到成隊警察扮示威者？？？？

[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

建制派恐怖分子 - 馮睎乾

［和理塞］商場攬炒篇

（忽發奇想）如果今個禮拜遊行又被反對 不如整一個「靜坐日」同「感謝日」

邊個係藍絲食店？

麥當奴拎杯水做一日project?

只like不do
和理非正懶鬼

直到俾人趕走
然後話
車～隔壁個呀伯都係咁啦
又恰細路

2個地圖
互補不足

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

【BBC】鬼？？？係咪拍到成隊警察扮示威者？？？？

[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

建制派恐怖分子 - 馮睎乾

［和理塞］商場攬炒篇

「集思廣益」完全合法不合作運動

（忽發奇想）如果今個禮拜遊行又被反對 不如整一個「靜坐日」同「感謝日」

Gorilla Group Limited 的「THE GULU」

咩黎？

推

排隊app

認真post

1

2

3

27

19